真係要放定兩隻雞蛋係袋 方便隨時拎來餵狗

我屌你老母 睇到狗就火 唔請佢食野點得

錫...

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車